［認清現實］其實去到呢刻 大家覺得點樣可以贏

所謂國際戰線
得美國一條
「人權法」本來已經唔夠強勁
講緊仲要未必通過到
其他國家頂多咪講句「香港加油」食吓花生

警察問題 好現實問吓大家
警暴問題日日有 有哂片/相做證
佢地受過咩懲罰？
就算俾你班人搵到棄屍證據 強姦相
政府咪又係冷處理 全港幾萬警察
捉2-3個祭旗做吓樣

當最後真係靜哂 開始清算
過千/萬嘅手足俾人告 配合埋紅底法官
直接入哂罪 冇人再會抗爭
辱警罪 國民教育 送中 全部直接過哂
警察每人行咇 大大聲指住周街人鬧甲甴 垃圾
我地永遠只會默默咁做底層

我自問係失敗主義 但我真係好想你地解釋俾我聽
去到呢刻 其實仲可以點去贏

我只係想帶出 既然都贏唔到 不如唔好再推手足出去送死

唔係分化撚
只係想大家諗清楚
點解仲要出去
出去為咩

我答你，我都唔知點贏，不過放棄就一定輸

每日睇住班軍師喺連登叫囂
但現實係每日好多手足被捕

其實ted cruz本人明顯支持議議案
但佢話暴力影響通過
應該係收到風
參議院真係有班左膠議員唔鍾意
仲有班對土共唔反感嘅議員可能因此被成功遊說

佢唔方便自己直接公開講
所以透過郭榮鏗通知大家
暗示暫時改一改表達訴求方式

唔好咁樣拋句冇point嘅說話
就繼續推手足送死

艱險我奮進 困乏我多情
如果全港既正常人都在牢獄之中 我不如坐監，如果我地輸左，香港到時只不過係個大d啲既監倉姐.

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

冇人推手足去死，冇大台就要每個人獨立思考，你覺得裝修冇用，你咪去和理shop 。你覺得摺紙冇用，你咪去整rb . 你覺得今日好攰，咪比自己休息一日，總之唔可以放棄。

你係和理非，咪課金比幫到手既組織

其實出得黎嘅人個個都有獨立思考
冇話推唔推出去

其實拉長打 針對中資經濟做裝修係最好
對外國人嘅文宣 應該係
點解一個冇言論自由嘅國家
可以入侵人哋嘅言論自由
點解一個冇自由市場嘅國家
可以入侵人哋嘅自由市場
之後呼籲國際一齊boycott

sad

人權法一定要過先

攬抄
最緊要唔好送頭, 快閃, 長久戰.

唉，還掂香港都輸緊，唯有將所有賣港狗官，支那官員全部攬炒，入哂制裁名單，俾全世界睇香港正式全面一國一制啦
屌你老母啦，仆街失敗撚

沒人敢講個現實出黎咋ma事實係日日送頭 但個個都唔想收手 根沒人理性去睇件事 如無獨調換所有被控手足釋放 然後唔再街頭抗爭 一人一步 有沒人肯妥協? 無呀ma

根本就走緊去樓主所講既局面 但沒人肯認咋ma

全面和理非 等參議院過左先算
[

冇得唔承認
其實前排嘅Nba southpark國際事件
都已經俾中國冷處理咗
到最後 香港都係俾人忘記咗

事實上放棄一定會輸，大陸係呢事件後會加快赤化

諗下你未來五至十年內，你/家人/朋友/下一代
被送去類似新疆集中營
結婚已經無晒香港人揀，全部大陸人落黎謀你身家
行信用制度，你開呢個post 已經比人拉左/無得再搭飛機去旅行
etc.

不如你答返我，除左移民，你去到未來呢一刻，你覺得宜家手足比人拉定未來既香港會絕望d? 宜家唔反抗，你覺得你係未來可以點反抗?

其實過左同唔過，佢地都唔會驚

蝴蝶效應 不可思議
無人知道明天的事
不要質疑運動的意義
這些價值是值得捍衛
哪裹有壓迫哪裹就有反抗
贏輸其實並不重要
只少你活得像人

其實冇人會知點先可以贏
但一開始6月時抗爭
都一樣唔知點先會贏
但大家都一直行到今日
唔係好多人都講過 : 唔係要見到希望至堅持
係要堅持至見到希望咩
況且, 義士本身有自由意志
唔係到大家推唔推佢地出去